護旗手日常又一小粉紅受共產黨正義鐵拳

成功爭取屋企被強拆

抵！

另一單

係時候要輸出革命

人蠢冇藥醫

成日覺得唔關自己事？

下個就輪到你

拆遷隊閃電收地

國家在跟老美打貿易戰, 竟然在這時候給國家添亂, 還有甚麼資格當護旗手?

我支持支那拆遷，你們可以打我了

別給國家添煩添亂

好治癒

條路自己揀，仆街唔好喊

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

我也會有心動的時候

抵撚死 唔撚抵可憐

我支持強拆，你可以打我了

我支持中國政府 希望公安同志立刻拉走呢隻港獨廢青

拆遷隊加油 教訓大陸廢青